[妒忌人做威水做乜啫] 馬季唞暑討論區XXXI

From Agentz1巴打:

歐洲主要賽事schedule
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽
八月九日 星期日 紀爾斯大賽 / 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
吹水
本地馬暑期檢討&銀行馬
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論
尋找公關

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

From Agentz1巴打:

今晚九點半有德國橡樹，Link:

今晚九點五十分嘅Prix Rothschild，收睇方法就係去Frace Galop睇Live，冇AC嘅只要register就可以睇Live

侯賽因.jpg

戒賭呢啲一步步嚟

先戒2030嗰轉
1. 貓 ✅

刨下方駿暉語錄 睇下海外馬 搵下銀行馬咪算 賭乜撚野球姐暑假

2條過關

得20蚊使但啦 同戒冇分別

係得嗰兩個賢達贏 我地輸撚到仆街 唔賭了 88

奧總你贏哂啦

又爆

希望今個月出多啲糧

個球證係邊個 係咪要摘一摘名

13.5

同能哂路

睇下方蛇d金句夠唔夠用到開季

你條仆街貓有資格話我精神分裂症?

冇錢賭
2030 2330 0000 不撚存在的

貓蛇好爛賭

葉-3 快

你撚完未

七人車馬王

咪搞事
你地C007就提款姐
有冇諗過下下存款既手腳
屌你地老母

留返20蚊買歐聯算

3條過關 謝天謝地

-2 快葉

水戶角細又爆 搞掂

屌撚爆你老母呀 食撚屎啦
Alex King
你老母生你嗰時睇荒失失奇兵睇到燒壞腦？
92年出世學下點樣做球證先啦屌你母
28歲出黎累街坊 開完個角即吹雞
咁不如咪撚開

比13.5s你買wo

失控

咁我係買咗11.5

好野X哂

現代6.5s 又最後一秒爆 補到過鐘
有冇咁癲

場場角細最後爆 仲要剛剛好輸一角

LM

我7.5b

郭子豪出水未呀瑞超

仲賭
收手啦
一齊戒我單

屌你老母最後係對家贏埋

好辛苦 燈到仆街

各位 DRC終於有Live

及早戒賭

快派 屌

8:30買唔到 快撚d

威水都做唔到 可以點

馬會快呀 你老母

抵la pr

blocked

應該唔夠時間派 死仆街

C007

Lm奧總你威水

祝佢賭乜輸乜仲實際啦

唔想轉

甲府黑哨屌你老木

真係唔撚播Qatar贊助嘅古活

米煩

算啦 賭博始終有人贏大錢有人輸 可惜唔是我

成個british champion series都係卡塔爾公司贊助架喎

咁黑心抵你比郭能打傷

我地和好啦奧書

哭了 一世P

好830卡爾馬

點會唔夠

留名

跟

我買個陣仲係受平半

仲賭？

見球探寫delay

應該係直接有Qatar名就唔播

有時侯, 我自己一個坐o係茶記賭波
我覺得自己係輸家, 我覺得呢個世界係冇人明白我
我賭左場澳職, 我望住馬會戶口入面既餘額
我望唔透, 我望唔清究竟足球呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

830 咁快封？

野雞在前你po啲咁嘅野郭子豪

買唔到。。。。

今次咩事delay

都離唔開武肺

今日DRC有Deauville嘅Coverage，大家唔使搵Link

Mighty Gurkha當the Gurkha賭

大把錢 部子豪

唔見bogo

我好專心 屌角 咪搞我

Ok 我走

你有冇買架
我絕命注

無啦啦又絕命注

半8未

我好有FEEL 呀

老豆贏藍營馬

跟左投胎注

講還講

梳

Deauville Group 3 係馬昆贏

柏麗頂等啦

快呀

一出閘無咗7個馬位

JUMP LA

含啦 ICC 跳好似小人d

少年英雄 馬昆

影還影咪影廁所

bogo 主場

屯門最高邊到

青山？

跳輕鐵算

紅橋跳屯公

如果狗會搵到馬昆黎客串就正

天橋等 食埋PANCAKE 先

屌打拉

我番公司交低埋身後事 上天台

去屯公個條天橋咪算

不過佢最低都要119

原來Raabihah已經贏番 仲要大勝

我覺得如果冇武肺會請到喎
話唔定騎師邀請賽請埋佢

仆街

哈馬比屌你老母

戒賭失敗左

2030偷買左盤

我輸撚埋

我睇下可唔可以撐到尾

客禁屌

又齊X

唉屌 食完個飯番來又西鳩哂
性撚野西部聯 甲府 屌咩

岩岩起身食埋飯
屌你西部聯 甲府

戇撚鳩

退款啦，開閘塊布都未除

冇咩可能

得大台個2打6先會留意瑞超=_=

我地

卡爾馬果場做乜鳩

英國嗰個lowest riding weight計唔計超磅嗰啲

唔得 d 客登記左 跟埋先
冇人幫佢地跟野 好慘架

不公平出閘

有冇手足 好似我地兩個咁 由朝針撚到晚
好撚橙。。。。。。

其實得兩個贏

唔係好多Bounce back 哂咩

仆街 5中1 閪撚到 仲要得半格

Harry Angel嗰年係咁都冇退

哈馬比乜撚野0:1

由50萬贏上接近2億的傳奇人物！日本賽馬都市傳說｜賽馬解說

harry angel塊布晨早跌咗啦，今次係布都未除喎大佬

沉了

你推介左嘛

屌呀上次推介羅馬又輸，今次又沉

條友把聲，幾岩講鬼故

不過證明縮程賺級數理論真係存在

原來卡塔爾果隻老豆係龍王 贏左係咪有得打j

點搞啊牙炯
琴晚針到而家 頭寒

好撚黑

放心啦 我準備好揀樓了

rich 到揀樓盤

吹佢地唔脹

亂射都冇角

針到揀樓跳

Maxime Guyon冇得轉播就識贏

我諗緊係咪應該每日推介你一場然後你買對家

咁好咩

Frankie果隻係大熱

又同

Preis der Diana 係Jessica Harrington隻馬大熱喎

.....又係你啊

西左幾多

係咪又$10 大法

唔係

乜Yoda走嚟跑呢場

潛陣水先

穩如哈馬比

不嬲都係
全球通用

馬主好似係德國人

開始入閘

5,6疊都有

Miss Yoda 掃晒

Yoda真係贏

Frankie!

級數超晒 入直路勁唔順都贏得

贏質素

yoda

Jessica Harrington隻馬點嚟大熱

其實最後兩步都縮

咁呢組馬隨時100分都冇
Yoda係英國跑group都唔近

半個月31個po
你地班爛賭二

半個月乍

Prix Rothschild

看著我大熱?

係

Half light當earthlight跑

支持龍王嘅女

必蛇今日點？

入閘

@覓腸 一星期打幾多次飛機?

LLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

牙當賭咁柒大

Watch me

賺晒

PCB輕鬆

布宜學 笑撚左

學原來係電兔

仲以為龍王女gel得

今日呢度無人傾腳波

但上次贏佢都係帶頭跑 應該係隻馬冇

可以返美丹

布達德賺哂條欄又有馬遮
佢要望空走

日本仔冇得打J

G1 PLACED

我諗如果佢同巴米高嗰匹調轉位跑
名次都會調轉

絕殺角

絕殺 爽

英國有見習騎師中左武肺

停得

屌你老母臭西
10.5大 10c
主win又絕殺...

又最後一秒爆角細

好撚老土 又絕殺追和

On撚9 場場中位爆角細 仲要最後一秒

你場場爆1c 我場場差1c 唔好咁癲得唔得

你藥智 賽前初盤唔買

佢係

天台見

冇事既 條友幾個禮拜冇出賽

點賭 d賽果追住我黎撚

你就弱智

Pr做咩恰熟狗頭咁

試下狠心啲追自己對家賭

睇左咁多地方賽馬，香港真係最爛賭，每一秒都睇住個賠率

佢撚有支持華人 剩係支持陳膠西

長井又乞到
屌佢老尾職乞
1個月起碼乞到成雞啦

邊撚個威爾頓

唔係和好啦咩 都冇錢可以點

金總派未

七人車

威爾頓星爾頓係咪東莞酒店啲名黎

做咩呢排轉行買角細

點解啡格馬一定係成場馬最好際遇最好

11點半我地君臨天下

呢個GIF 掂

你先係最大pr 日日執錢引人賭

你講句多謝我就答你喇

肥鬼: 牙七，好波，好野

法國你好似做撚左PR。。。

日日輸邊有得做pr

呀肥同你好熟
一睇就知話掂呀 牙七
原來果次成班舞龍舞獅都係牙七安排

冇用 到時會單跳

睇咗到時會單挑

30蚊打天下。。

你唔係尋日順左一陣咩

20變左30 岩岩贏左10元

些路迪[-2.5/-3] 對 咸美頓[+2.5/+3]

對面殘障讓咁多

足總盃咪買角大 咁點呢？

包尾喎

輸左哈馬比

正叔開始刨肥廐下季銀行馬未

啱啱開返贏到咁多咩

正叔今日講左許生隻新馬

我個隻強制退役

正妹叫咩正叔

我想買

賽馬

喔，XX金剛系

老實講金世正愈睇愈順眼

嗌佢做叔有原因

屌我以為你真係七人車

大sir

寶高

有3隻

幾時帶手腳遊車河

去屯門買打生力就得

我地來個七Cross點睇

岩岩買左架七人車
真係無撚敵

遊緊車河
馬力好撚夠

你個名做乜撚

我記錄我架戰車姐 唔撚得呀

垃圾

Wow

跑2000七人車快定威爾爾快

佢老婆sure win

你個名想點..

牙錯

好搶口

牙錯呢個名好型

咁我地就要叫你做.... 我錯..

喂我錯買咩好

講耐力 七人車贏打吡呀

錯哥哥

我輸啦
呢一個星期先叫中下輸下咋

跑馬講耐力架咩？

想雞注咸美頓

有中已很好
我唔是傷口了,....皮開肉裂

鋼un力 威爾頓贏打比呀

貝蛇

改完又改返

2330 快

講un力 你老婆大勝呀

點解今日咁撚多場都開角

咁就用左兩次chance

必好大隻

太柒
柒人車

果抽野你含過幾多次?

必型到

你今星期賭大左
就好似我成才嗰日

果條假撚黎 冇野的

應承我

七人車又贏到癲左

想改了

大家都係手腳

從此呢度有三個七仔

必好sexy

應承我好似tum港女上床個啲說話咁

柒柒柒

Aik 1200打返

Trust me baby

你每次留言都係
時間+快

喂，七人車唔好咁痴線啦

幫朋友share下距新開既講馬channel, 希望大家支持下

@奧書 卡爾馬？

@應承我

幫你谷谷佢

我貓賭聖....

我肥果5隻銀行馬唔得

打機個達哥講馬

賭神黎

@冼馬必

嚇死寶寶

借達哥上位=backup佬

達哥唔講打機
講馬

好好地讀醫啦
賭乜鳩野馬姐

達哥正關注事件

其實你兩個真人係咪識

我地一出世就訓係隔離床啦

一身傷痕

你地。。。贏好撚多？

好想改名

福逸 (PR)

福逸 (㩒住)

福逸（輸清光）

囧（破產）

破產好事黎

聽朝唔好俾我見到你叫人賭墨超

8:06注意⚠️

首先要借爆左先好破

支持

馬可思真人

派下小弟 再接濟你

網上馬可思

想改名了

有輸錢list未

冇錢派了

個仆街早2個字就係咁叫生命注1.5 2.5大

訓身馬模追數啦

陳彥行係雞

玩命些狗半1.5s

我

你地仲有錢賭

應承我唔好再賭波
點解你仲賭角細

Supremacy, who made "breathtaking" progress from minor company at Windsor to Group 2 glory at Goodwood, could have his talent examined at the top level next time out after Clive Cox revealed his impressive Richmond Stakes winner would be entered in the Darley Prix Morny at Deauville on August 23.

俾人hack

我對你好撚失望
原來又係PR

2330 買咩

半大穩了

仆街場墨超有埋即場

今晚SKIP曬啲外國馬
A巴 今晚有無總結

2020仲有Scott Brown

爛賭二最期待既就係瑞典超級聯賽

學三浦知良

Frankie贏德國橡樹

PCB騎嘅Watch Me贏咗Prix Rothschild

咁保守d囉

Prix Rothschild Replay

Summer Romance 跑得咁撚差既

THX A巴
正想搵片

今晚掛住睇F1無點睇馬

咪撚再提醒

Dimitri清話佢上次係放頭贏，睇嚟可以返美丹

使唔使整個PR跟奧總搵食LIST

奧總

唉

GG

原來已經第31個post On9

我比奧總炒左
寶總間PR又唔請人
玩撚完

點

仲要大敗而回 好難唔返

華蛇有睇F1

今次真係不留遺憾 輸左可以跳

Buy what

佢係咸美頓FANS
2330

我一開始以為佢係電兔，即刻想屌柒佢

Half

睇咗f1 +1

咁都可以扯落去腳波 PR confirmed

輸晒

今晚nba冇野好睇

真係馬無
唔知係咪健康有事 咁樣收慢

秒c咁老土

1.7幾撚抵買

唔知，艾柏賓要贏G1又要等一個禮拜

舒密加之後冇睇
法拉利

場場狂C

好撚攰
NBA
日本 澳職 睡超 蘇超 仲要留意外國馬
之後過多幾日又鳩霸 鳩聯

後尾好似得1.66咋

角小黨又被撚

些路迪唔開第三格屌你老母臭化閪

又輸

13.5s

好過買球
Miss Yoda去德國超班啦

最後一圈爆軚

Del ac得平安

0:0

3’ 1-0
90’ 30-0

呢組馬廢到仆街

死好命

我覺得呢場難睇 㩒屌唔賭角細

原來炸左

6倍幾爽到

細硬

屌你老馬毛 細波點頂

反手

馬模3C點部署

跟你

開個外圍戶口先

Jessica Harrington隻馬咁都係大熱

呢個channel 唔係我架, 我無咁多時間走去錄
同埋我讀得好好呀, 多謝關心

皇冠100萬額 夠未
必

4c

想要免費醫生紙

Bogo又反手輸咗$20屌

你買左

atv播蘇超已經見佢

蘇超我有冇眼花

客隊屌返粒先啦
定定驚

On9角小撚又柒

波杜啲角咁閪點賭

唉果d紅山茶

唔怕啦

2330有冇買

搽左去後面

全日重心些角大冇錢買
吐血而死

七人車又中

5c 比寶高呃咗$20

紅山茶搽咗係後面呀

你比水我C007啦

屌你老母些半大又含能
炸你老母

威爾頓勁中

福蛇唔多掂

卡爾馬角細熱食左先

上面咪貼左飛

些路迪15分鐘6c 係咪30c完場

健康

改勁馬名係唔同啲

地獄式禁屌

冠軍一買就上哂電

差唔多啦

馬模5c

馬模2:0 細波點頂

人地就0:2啦 些路迪呢？

8.5中位?

下半場先入唔該

如果賭角細真係情何以堪

角小黨玩完

好彩好彩

角細黨救心都慳返

而家冇錢啦= = 買撚左垃圾些半大

我地追寶尾專家 掉轉買佢就角細

我又針了

禁屌唔入波係度數角有獎?

30c就即刻比個冠軍佢

日賭夜賭你點係健康精英

1:0

Goallllll

0-0 頒歐聯算

禁屌禁到

又反手

咁依家瞓囉

福蛇

都話唔係追寶尾 係賭個 logic

原來老豆攞咗Glorious Goodwood嘅Top Jockey Award

Boooomm

賭波賭logic 仲衰過方狗單打獨鬥計場地偏差

快撚D半大啦些狗

屌9你
些路迪入完波到客隊追就係刷

嗱 係咪入咗波又會有角

我淨係記得佢嬴fancy blue

到對面刷 笑4

馬會停

做睡眠超人算撚數，賭乜撚睡超

拿拿聲爆埋我半細瞓
聽日無wfh喇 屌你老母你

咸美頓班波唔差
睇來應該頭6冇問題

賭錢邊有logic可言

呀 榜尾都刷埋一份wor
有時就係咁既情況 激到你吐血

癲撚到睇即場

mogul

仲有你愛狗Battleground

咁你賭緊d咩

我自尊都用黎哂冷了

me睇緊

佢駛撚賭
佢水人去賭有錢收

希望你快撚D訓
求下你

好睇

馬可思呀

fancy blue都變左愛狗
我found個仔

啲留言問點解仲未停賽

睡超7C
同蘇超鬥大?

賭馬都係逐場計

健康精英

真心唔差
但些路迪好撚多黑鬼 一加速都食塵
咸美頓班波唔差既 有攻勢

痴撚左線

唔比馬克思200歲賭馬?

屌你老母賭到打錯字都冇為意
咁就用鳩左個QUOTA
仲要打鳩左個社會主義大師出黎

係
英帝食塵

好撚快

Fancy Blue呢隻DI女唔錯

馬克羅思

8.5s係咪可以瞓

兩隊爆晒角

幾肯定有得再上
對佢評價好高下

屌你老木我讀u日日讀karl marx

馬模對家又刷

讀馬可思咋

我係細仔就唔返愛爾蘭跑，Book定PCB直接去隆尚跑紅寶錦標

馬模8.5半場爆

淨係記得tilsit

on9仔 笑死我

Lm

如果好想跑凱旋門就一定咁走既

買唔切挪超88

咸頓發言人又JER古摩亞主帥

咸蛋等緊你

Boooom

我成日JER呀JIM

goal 福蛇

福逸2:0又中

88

仲有你去跑紅寶錦標，可以試下到唔到哩半，順便可以Book定大騎師揸住隻馬

因為老豆係凱旋門都唔會揀呢隻馬啦

咸美頓 唔太差
但Celtic 太撚癲= =

些超到

有幾隻妖，fm 都好撚強

小注都唔小注下盤

比波力水好到位

反正都係試，仆街嘅咪跑歌劇錦標囉

下2-0仲爆角咁撚癲？

今年布達德應該都無哩半馬係手啦 係咪

你買了？

我也買不切

2:1

老費今年應該冇馬啦，反而盧傑可以出兩隻

有時就係唔夠時間

585 586 587

咁多場挪超買中場0c

無買些半場2.5又開出

過咗馬模細波

半場2.5大

瞓得
下世見

半大！

必

未輸！ 不過好大機會

挪狗場場2c
得我買咗場1c 屌

屌你啦
乜撚野卡爾馬角細熱死
輕鬆1C

1c都仲唔滿意呀 人地半場9c

2C啦你滿意未
先果幾分鐘

好多半大

潛 8

派未

馬克思。。

馬列毛主義

屌笑撚到仆街
馬克思共產黨員

笑撚死

我正式宣布
新一任世界足協官方認證賭神係

寶高

笑撚到仆街
馬克思

屌 福頭原來藍絲嚟

角球持有：
些路迪12.5s (10c)
薩普 10.5b (1c)
想點 屌你老木

福...

跟佢執好多？

佢五毛

潛伏馬po咁耐終於現真身

中產係咁

好憎藍絲

廢倫入未

知唔知點解廢倫0:0

福蛇唔係鬼 馬克思咪又係輸

你地米撚屈毛屈藍

你仲有一個quota定要再等30日
我真係笑到gap gap聲

福逸

Y

好似要等30日

我買咗囉

生活就像海洋，只有意志堅強的人，才能到達彼岸。(福逸，2020)

所以日賭夜賭

仲有一個
要個人清醒啲先用

又中波旦0:0

臭閪

笑死我
乜嘢馬克思

美麗的女性實際上是詩人，她能馴。

0:1

你中

而家望親佢個名果抽野都笑死我
乜撚野福逸馬克思出面啲人見到都唔知做乜鳩

想睇馬克思書了

想睇福逸嘅偉大

福蛇原來㩒住去睇馬克思

咁推崇社會主義食大鑊飯得啦
不如俾哂啲錢我

今日中左6條過關

我福啲頭髮走哂落下巴度

齊上！

馬PO人民公社

比多粒

似啦
個個輸晒啲錢等中央分配米糧

你買大？

福逸每日就係馬房中間等高佬新分配野食比佢
久而久之建立馬克思思想係好合理

唔通買2.5s
自己再頂呀
練心術咩

買客-1

半大 goal

第7條過關準備

又比bogo掉低

水今日好閪

中央 = Bogo奧總

踏入四歲，係時候要大躍進了
目標去英國跑雅士谷，去埋美國跑膠沙地，超英趕美

些頂到再講

goal

屌你老母 卡爾馬角細又含撚

準備一日中十條過關 快

呢招好狠
喺馬po推動馬克思主義想我哋變哂無產階級

差兩條

講得

墨半大左

$100跟你推4口

挪威4場半6

你唔好搞大件事啦

克同可差咁撚遠都可以打錯

馬可思唔係講馬架咩??

喂余伯你又嚟呢味嘢

馬模半9全10

角細黨打哂靶

俄甲都18角冇撚病呀

些角仲有冇得入手

估唔到咁快

唔好意思回錯

些有無主其他呀

阿妓

咸美頓有冇咁渣

上隻智利唔知咩亞軍

高登仔 快手啦

屌你D波人賭

波衫真係有錢佬玩意

些無限角

屌你馬毛頂咗咁耐都入

我第三格on9

又嚟強隊贏波爆角，我真係屌你老母

冰撚到仆街

唔撚賭 on9

12

又第三格又半大

墨半大 goal

第二口買乜

熱角大

廢撚搞咩下下連c

過關直接搞掂4口ok?

卡爾馬入未

挪威d角

訓啦 屌

見到連c即係明爆鳩你 吹呀
唔開即場補都冇得補 屌佢老母狗會

維京15C 完
寶高 1 100

就算有都封角封到唔俾你買

-7

刷啊

角細 命都冇撚埋

好撚暈 睇住佢刷2次連c 真係擺明要角
咁多個聯賽發現意假最難賭
日乙第二 唔撚跟logic

原來又係你個馬克思
投胎啦屌你

蕭家匹馬克思喺香港係三零部隊㗎喎
係都改恩格斯啦

個傻閪打錯字 唔使理

福頭又唔訓?等意甲?

意甲個角一夠數就冰住假撚到

維京未撚夠...快

維京含了

廢撚最後6分鐘爆我3.5s
今個月收皮了

-1奇蹟收錢 但輸咗角細
$10 -1
$100角細

有冇水 想跟對面

邊個燈d

廢撚場波兩隊風流狂刷角
Where is the logic

中撚哂伏

我將今日既盈餘推曬0245

我狂輸都繼續都好冇logic

維京角球唔刷角比人CUP 抵撚死
呢D就LOGIC
唔刷角就要輸

然後我地成日買落後隊刷
買完就兩邊都唔刷 再碌地冰實
好撚ON9

轉頭有錢收就可以頂番琴日條數

Btw 當囝岩岩醒？？

整條意甲4x1大波算

我屌 轟咗角細

意甲係咪特登
啲強隊全部琴日踢
搞到今日得返啲廢隊

算啦
輸到傻左

洗個面 打個飛機
清醒左先再黎過

我當日就係飲多兩杯一晚輸4雞波

牙囧

你仔細老婆嫩 頂得住麻

btw..你地去左賣料狗度撚佢未

意甲全部冇即場角 訓得

本身煞科唔係同一時間踢哂已經on9啦

最大問題係開走地唔開角....

你做乜3點幾都唔訓..又想開15.5B

烏雞-4
博洛-3
熱拿-1

你24/7添啦
我慣左改唔到架啦

冇24/7咁誇張
不過呢排夜慣左

熱那亞3:0 又冰角
DKLM

冇賭了 頭先個輪角細爆撚到屍都冇 收工算

睇埋呢場安心訓

熱那亞紅左件就角球滿希望

快刷啊

意假全大波24

馬會好撚識揀走地開
屌佢老母

萊切客其他

第二口熱拿亞含哂撚

差5c 點撚算。。

跳樓囉 可以點

好 再見

我老4福頭(馬克思)起身未

8:06 注意

我收手喇

無人

8:06大家準備好未

足波沒落了

係網度見到呢條片

冇哂pr

買左注 快啦

我買左角細 算老友啦掛

咩中位

10.5

跟 撐你

係咪扮輸 輸極都有

佢真係賢達

奧總又有錢收
賭仔點會戒賭

戒賭係一個口號

奧總有的就是錢

墨勝對水手
兩隊極品垃圾

墨假賭了什麼

華蛇

肯改返名未 藍絲

留返一個ＱＵＯＴＡ等開季

字母對哈痘冇人講
屌你老母

我字一陣都打爆佢啦 唔洗討論

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

樓上失控

我哈屌打

上左班 大家腎達黎

唔撚使搵賭本?
今星期冇撚左WFH，得返A/B TEAM
要返三日屌佢老母

屌你PR又水人賭波

我都要上班 屌佢老母

你日日都番

米癲正叔
成個朝早得我一個人力挽狂瀾阻止人賭墨超
你盲撚左?

呢條賣料仔幾勁

笑到我

係咪岩岩學識上網果D CHING

各位早晨

24小時爛賭鬼

訓醒又唔得既

果隊瓜達哈咕哈咁能廢架咩
差d 懶獨特買左佢添

戒賭師...
職賭師

戒左d 美國人閪波

佢真係馬PO最爛賭

@我貓
墨勝 水手
點搞 好撚垃圾

呢兩季好似少左個d大賭變李嘉誠個d廣告

轉左行做pr

屌你啊光頭
咪扮唔爛賭
D 咩生命注 投胎注 你出現頻率高過我

收埋左係ig 姐
Fb 都小 d 人醒左

濫左 多左曝光自然少左人上當

琴晚最後一場都無買

恭喜你 距離成功戒賭又踏出左一大步

我前幾日試左次流淚行勝利道

臨訓心癢C007買埋殺屍索羅大波 又X
屌佢老母

客觀講
牙囧爛賭過牙福

中肯我貓

又連角 你老母

你9.5s?

字母哥輸隊友

你老4 10.5S
幫佢頂下

無買

隊友不嬲都廢

爛賭排行榜

囧>奧=寶>福=必=當>人>貓

其實無得好講
火箭5小 防守已經垃圾

咪能偏幫
牙人好能爛賭，佢同七人車同LEVEL

鹿幾廢下

唔係中間頓夠準比人炒緊幾十分
老實講 放走BROGDON 好撚錯
要BLEDSOE把撚咩

好明顯福蛇爛賭過我啦

見到貓係尾 此post 已完

公道爛賭排行榜

囧>貓=人>奧=寶>賭>當>福>拿=必=烽

10c fuck

10C 85MINS
賭波馬頂唔頂到

賭波馬

我唔算爛賭...
你地個個一場都買十幾範
又角大又盤又入球又半大
我從來買一範only

我點會咁前
但牙囧top one真係膽嚟

不過你場次多wor

有午餐錢了 恰多個鐘先

琴日全日賭得7條飛

又角膽之間徘徊 好老土

完場未 屌 墨超
好撚辛苦

又黎最後一秒爆劇本

早晨賭波馬

岩岩9.5b 午餐注左

LM 睇下係咪咁邪

神10

仲var on9?

On9 var 12m

有冇大佬有鬍鬚佬果場link

夾硬開個2.5B 好柒土

12m On9

我睇LEAGUE PASS

咁撚樣爆細波

3/3.5 都要輸半格 on9

炒12M

走半格先真

早晨

屌 真？

missed

真呀

乜撚野健康精英

Wa diu我2.5小 10.5小

3/3.5s no goal

屌你老味2.5s執番身彩

以為No goal同3/3.5s要輸

12m miss變角，球證唔俾開食咗角，10角完

賭波馬分享下感受

lm

勁撚到..

早晨bb

佢終於威返次

呢度好撚多賭神
竟然做到假波得益者

2.5大 12m都冇用
救到變角又食撚咗隻角 10.5b

福蛇今場無賭？

改咗名之後 又卡角膽 5串一6串一斷一關 係咪要改返名

冇啦 邊有錢

一完場 勁多人2.5s 痴線
啲人勁爛賭

你先係賭神黎

講到你冇份咁
好彩我排左你係爛賭榜第2

必pin this

@AlexKing

我屌你老母臭化閪 琴日冇撚用嘅角都夾硬開埋
見唔見到全世界嘅規矩係點呀

神洲十號 好馬來

多謝拿蛇ENDORSE

好能在冇變角

個榜幾公道

福逸點會排咁後咪玩

得益有咩感覺

排前列果D全部有賭即場墨超 仲要全部贏錢
真係均真

徐狗

你做威水囉

老土少一次半次啦

高班馬佢撚唔掂
中下班搞得好好睇睇

巴閉啦

我冇墨超已經證明左自己

我單戒未

我跟你果時又冇
咁老土

冇賭了 賭波list都冇我
明顯馬會pr有最update資料

睇左你個賭態報告
7月有一段時間潛水戒哂
未夠場次上榜，不過見到TREND UP緊

你琴晚意甲無證明呢

5點半佢又參與啦

9.5 2.05 1.68

勝利點讓人半一的= =

成日覺得鹿冇咩冠軍相

平時就勁
季後唔夠班

今年好近 仲要大家都冇主場優勢

【加分點樣玩？】唔係一季半季貨仔！葉楚航榮登賽馬減分天王

葉楚航（左）部署馬匹出擊有道

在今年季終馬匹評分檢討裏，逾500駒獲馬會調低評分，有助鼓勵拼搏。

當中，共有46駒目前評分比最近一次上名時低超過10分，其中九駒來自葉楚航馬房，佔總數五分一，相關比重不可謂不重。

其中，「藍海策略」及「霸勝」均首度跌穿50分水平，雙雙處於有利形勢，今季料有一定作為。

練馬師葉楚航一向喜歡安排馬匹多跑減分，去到有利水位才部署出擊。

例如「競技勇士」前季尾評86分於第二班贏馬，上季由91分起步，連輸12仗減至76分，復戰首本戲田草1200米即於潘頓胯下在三班賽取勝。

另外，「蒜頭爺爺」上季初評48分，減至38分換潘頓即贏馬反彈。

現時葉廐共有九駒評分比最近。。。。。。。。。。

【名牌倉大棋子】手握兩大馬拉松健將！希斯誓破東廐壟斷長途大賽

近年本港的中長途大賽，幾乎全由告東尼壟斷，麾下長途馬王「時時精綵」所向披靡，加上「添滿意」及「馬克羅斯」等長途精英，今季仍有力在各項大賽呼風喚雨。

重返香江的澳洲名牌倉主大衛希斯，雖然現時馬房陣容未太完整，但接收的舊馬包含一對長途佳駟，有力打破東廐對長途大賽頭馬的壟斷。

首先介紹的是「任我行」，。。。。。。。。

「美麗歡欣」該三仗所挫的對手，。。。。。。。。。

美麗歡欣近三次參賽未逢敗績

任我行勝出今年皇太后紀念盃

3分射唔開就冇乜板斧
收縮內線字母威力少左半

屌 仲要介紹邊隻勁pp
屌你拎任我行 美麗歡欣出黎講

減分都要狙擊 下下千年老二好咩

冇馬跑呃下稿費啫

雷神今朝到場首先前往方嘉柏馬房，連操「飛雲騅」、「金如意」及「星運子爵」三駒。

屌

無野爭 讓半一 似搞笑

其實係要

姚本輝 呂健威 下季一定冇運行，

蔡約翰莫雷拉上季做主帥嗰陣時搏晒，
今季都要收皮

都唔會既
輝哥一定唔會啦，大把新血接班
威哥都差極有限

馬會轉左人貼新聞

覓腸采英

LIKLN係貼新聞始祖嚟
你地嗰時都未係到
我同艾力臣啲老屎忽就知了

蔡約翰今季第6，
佢兩個是但一個有第六我服

睇輝哥個倉d兵力 前6應該無乜難度

我覺得威哥批馬就真係搏好多 仲要一批踏入中年晚馬無乜分係手 反而佢似大回氣

你改名未 次次見到個名都好想笑

CHANGE WHAT GOOD AR

屌 叫返福逸咪得

我福真係好鬼中肯

佢冇得回㗎啦，想玩多五年，聽你哋話好似一定要唔知連續幾多季前五名喎 ？

係咪肯定已經做唔到 ？

所以姚本輝 呂健威 先至咁博，
冇得玩都要攞返個名譽 ？

好似仲差半個月先改到名

字母哥on9?

屌佢老母

屌 又斷一 沙索
屌你老木咩 前世係咪同烏甸狗有仇
買親有烏甸場次 輸九成

崩潰

痴撚7線
d節奏亂哂都夾硬上，隻腳都冇力啦
之後拎左攻板唔分比kk自己上乜柒 落後3分

X哂俾鹿 屌你老母

告東尼最大機會有得玩多5年

Nba真係好撚假

唔等8,9秒先上

一野亂衝秒to

屌啦 烏甸狗又搞事 買親有呢隊野 點買都係輸
冇架啦冇架啦 x鳩哂 等9月啦

成日睇住個盤黎打
加埋百鳩幾分一場都可以卡到中位數

追2注鹿輸鳩哂
最後3分鐘俾人打個10-0 RUN

睇live覺得好撚假 正常邊會咁打

個榜
客觀講尾果4個要搬番去中間
有一個甚至要搬去三甲

不嬲都話籃波好撚易做

點解
唔係榜尾唔爛賭，只係榜首太爛賭

名我唔開啦 冇乜頭髮個啲

好彩馬克思大撚把頭髮

你知我知單眼佬都知就夠

改名先 比人恰
痴線

牙福三甲膽啦 大佬
我去榜首就真
牙睇對嗎

溫提1730有澳職

撳住都入三甲啦
比多兩步做埋榜首都得

榜尾先真

改撚左名 重新做人

牙睇好似唔賭球
佢排就最公證
牙睇排次

何妖已成condom

1730點部署

Pr

@七色
睇清楚某D動物

澳假角大？

講真我排最公正
我玩狼人殺都係做法官
有仲裁經驗

戒撚左

牙當手足黎
貓賣撚左靈魂比撒旦(奧書)不斷導人賭

又乜撚野名

你排一次

七字旺門
戒球迎馬
重新做人

咁多戒球pr既

不如你改名吧

被手足迎救

真
牙福我搞唔店了...
冇你地咁多本錢

屌你反pr

現階段來講囧排放頭且戰且走就1000%

囧>寶=福>奧>貓=拿=必>人>賭>當>烽

佢醒目波幅黎
大逃